沈陣營第一百九十七期 - 死守騰訊王國英、一股不留沈振盈

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

哩個標題好值得欣賞

沈振盈：短線只屬大型上落市
11月04日(日) 22:30

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周指出：「本周的日子不算太差，大市隨時醞釀反彈」。確實，10月份恒指的跌幅已逾3,000點，在期指結算後反彈也屬正常。當然，今次的反彈是有藉口的，就是中美貿易戰有望紓緩。特朗普公開聲明，將與國家領導人在月底的G20會議期間會面，市場期望雙方可以有解決的方案。

由於市場主流的意見認為，全球股市的下跌，主要是因為貿易戰，故此，只要貿易戰一解決，就會牛市重臨！亦正因如此，港股出現了3日升近2,000點的大反彈。

然而，實際情況真的如市場所預期的嗎？首先，貿易戰不是港股入熊市的主因，而主要的原因現時仍未有逆轉的迹象。其次，由於早前市況太淡，令到市場一面倒傾向做淡倉，造就了大挾倉的可能性。

此刻的部署，仍是候高做淡為主，暫時不用重注，等中期選舉之後再算。本周的日子偏淡，但相信仍是約1,000餘點的大型上落市而已。

本周每日的股市走勢預測：
周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金局，反覆上落，先低後高。
周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續上落市為主，走勢偏強。
周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，仍是上落市，走勢偏弱。
周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，先高後低。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

置頂兼推上黎

推

寶爺315熊

做乜個市咁廢架, 熊一熊佢先

G chi

留名

過左超淡之戰, 得個吉

寶少神秘力量搞我隻qq呀

「三代無憂」挖幣投資 回報急挫99% 12「礦工」誤信火燎森 320萬凍過水

仲有咩天機咩屈機

\|/

師傅

呢條撚屌我真係唔明點會有人信佢嘅?

師父句「太平山下老襯多」真說話嚟嘅

由佢講甚麼跟股神中石油贏1000萬已經知係老千

我fb見佢推薦一次檢舉一次添，最慘有啲朋友like咗

bitcoin起果我啲frd已經問過我啦，我話自己買粒都咪撚信條打靶

最近搞個咩公仔機, 個手機APP夾公仔機既公仔
說D人會好多人玩好好賺, 心諗ON99我出街都唔夾走去用APP夾
之後個APP上左GOOGLE PLAY一星期就落架

連玩都無得玩, 買機D人等蝕啦

受騙的那個, 比騙徒更混帳

呢條友同幣少都應該坐翻十碌八碌，兩個打靶仔，不過香港人真係好好水，咁局都中

\|/

新POST上香

電話夾公仔係上年定前年個頭啖湯已經賺到好多啦

太多人貪心但又懶，兼唔諗真實情況

佢搞到今年先出個APP
D人坐機坐到落海啦

放棄 唔同寶少同船

喂喂喂屌你老母

連QQ都可以3-4%波幅咁去, 真係黐撚柒線, 點炒

今日好很chok啦屌

250 call + 310 put ok?
唔貪心買輪唔買動物

師傅可以屌多幾次今日買野果班，唔夠喉

今朝冇睇半日就爆咗post
啱啱爬番post見到沈門咁多師兄事業有成 覺得自己係零

上證開市同收市位一樣

寶哥..D水湧緊入黎

無咩追post。
樓寶日本回來，點呀？正嗎？
仲有，對後市點睇？

寶哥一入 qq就奶晒野

指數升左但熊升牛跌
我去玩ig demo 算

如果想開戶口落場死過可以用我條link 有us100送

一早開左無得拎

我開個陣都無用link，蝕左

之前save 低左未開

陣法

MARBO一出, 誰與爭淡

寶哥麟仔

何小姐打咗比我lu 原來我入資料冇打idcard number所以要影相

岩岩DEMO戶口沽左100張

同埋我問咗佢個語言係開戶係咩就係咩 冇得改 要改就要再開過

GUN

咁要一齊學下英文啦

有料

Have no fear! Ready to sail!

樂宜bb

2萬4幅圖幾時

白老大係咪仲睇緊A浪
諗緊係咪會借中期選炒落去尋底
然後G20推返上去

time flies

總之未到12都唔會有B

碌落d原來我個陣炒緊3309

嘩俄鋁識升

QQ 295

如果今朝有睇文, 英國王再次吹捧美股, 價值投資

屌你老母勁假咩事

又玩258大位...

神秘力量

阿寶神秘力量勁過MARBO

reset 失敗 豬緊錢

覺得聽日唔係千跌就係千升

今日有咩操作?

唔係麻

我覺得wall st果班友一定搞事

【股王業績前瞻】騰訊下周三業績 大行點睇？
2018-11-5 15:22:40

股王騰訊（）將於下周三公布第三季業績，基於目前騰訊的幾款主打手遊仍未獲「阿爺」放行，市場已下調對集團第三季業績的盈利預測。

各大行對騰訊業績預測：
富瑞 下調騰訊今明兩年每股盈利預測分別7%及10%
里昂 第三季
總體收入788.95億人民幣，按年升21%
網遊收入272.27億人民幣，按年升1.4%，按季升7.9%
按非通用會計準則下經調整純利206.2億人民幣，按年升20.8%
通用會計準則下純利料為176.51億人民幣，按年倒退2%
目標價460元
瑞信 第三季
總收入790億元人民幣，按年升22%
非通用會計準則盈利180億元人民幣，按年升6%
目標價453元
大和 第三季
手遊收入將按年跌20%、按季跌17%
第三、四季
社交廣告將按年增45%-50%
2018-2020年
每股盈測下調4%-10%

十點幾平左啲蟹put, 之後執格仔執返半

條友今年黑過炭屎，總之佢去嗰度就閃

cfu

沽佢老祖

近排勁假怒夾幾十點之後果日都爆升

俾啲信心聽日會爆跌 信念!

因為你

好彩收市前走半 得返3手

你老咪聽日又挾

比人先挾恆熊再挾q熊 怕撚咗佢

走呀

荃灣圖書館有個aco幾正

圖呢！

自己上嚟睇啦 counter最左手邊嗰個

好遠

原來叫Jenny

抄撚咗牌未

jenny嘅女仔通常都幾靚

CFU又係法巴講座打J

今日做左幾個柒trade，嘔番上星期五四份一profit，吉倉過夜

有無圖 得閒去下荃灣圖書館睇書先

斜背乳女子

圖書館請aco架咩

點解香港無依d女

港女: 平胸著衫好睇好多

𠝹波袋

有無巴打去左聽師傅呀

原來今日係冬令時間，美股遲一個鐘開市

但大波唔著衫好睇好多呢

而家至收工，攰撚死，朝六晚十

無巴小心身體啊，身體差乜都做唔到。

死就死啦，冇錢咪又係乜都做唔到

保重，祝你早日上岸

共勉

今次仆街了

其實要響資本社會勝力係咪唯有做資本家

冇錯。一係做獨裁者

我年頭悟出呢個道理之後就買點玩過衍生工具
股票實在好多

為左一個月賺多七八千，有時真係唔知為乜
又補習又呢樣嗰樣
但一個月七千一年就八皮幾

唯有同自己講，錢係一蚊一蚊咁搵返黎，冇第二個辦法

跟住辛辛苦苦賺返黎就拎左黎賭
開始明d阿叔阿伯點解幾十歲人都冇錢剩, 一日幾舊水現金糧可以去馬會輸曬

我夠皮架啦，唔賭啦
跌撚到二萬點或以下就開始一注注咁買貨。銀碼夠大唔駛玩動物啦

仲諗住好似你地呢啲炒股咁多年嘅師兄幾日炒牛熊賺10k係易如反掌

好多上哂岸

呢二千點一定會嘔突...
市場會還我地一個公道
我就最鐘意D物件係高空跌落黎個種感覺.JPG

要跟隨大師兄殺落去

平行時空
望住道指同SQQQ一齊升

AAPL

去唔返萬億了

到時轉買正股坐到佢升返???
最驚師父個8500成真

得我一路輸

佢去番我家鄉價會加注

到時梗係分注月供上
前提咪買垃圾
992是常識吧

打個字好易...KEYBOARD後面既苦功邊個知
炒幾叻我諗捱價個個都會有心理壓力
但一定會好過盲賭既...因為佢地心裡有個數

殺!殺個片甲不留!
第一件事ATVI同我落左地獄先!

有冇開PUT先

腳英一攪番美股，納指又冧

價值投資

冇!純粹睇完BLIZZCON激撚死想佢落地獄

阿寶叫陣就拉一拉上黎

marbo淡軍出動

安全一撚定係gun師傅

沽納指食咗大棍 對沖咗隻牛

然後港女又上番 gogogo

師父救我啊

講得好中... 炒賣唔係個個適合，當你可以係絕大部分時候都唔俾輸錢呢樣野影響你心態而繼續冷靜咁炒，你已經有咗做一個炒家最基本既條件。

我打算$160左右加

建議確認英國王遠離美股／衰運已過先加

佢隻fund 摺埋嗰日就係all in 嗰日
btw 巴菲特增持價應該係$160左右

老美痴咗線 隻蟹牛有救了

周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金局，反覆上落，先低後高。
周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續上落市為主，走勢偏強。
周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，仍是上落市，走勢偏弱。
周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，先高後低。

第一日係咪算中，升番200

輸一年糧

利申唔止

要幫師父打J就話佢中

師父\|/

阿寶買咩升咩好勁 唔係佢對手

師父袋底牛又贏

下次跟佢買啦

寶少可唔可以幫手買牛

依個11月真係要跟佢買

跟

\|/ 師父

cfu喺邊

期

Google、Amazon 違反「反壟斷法」？ 特朗普：考慮下令徹查

美國總統特朗普接受外國新聞網站 Axios 訪問時表示，華府正就 Amazon 、 Facebook 及 Google 等科技巨頭是否違反「反壟斷法」一事進行調查，更有可能採取法律行動，分拆違反相關法例的公司。

在訪問中，特朗普回應歐盟日前判處 Google 50 億歐元鉅額罰款一事，指 Google 是一間美國公司，雖然他本人對歐盟判決有所不滿，但同意 Google 應接受調查，必要由美國的監管機構進行，毋須歐盟干預。當被問到會否下令美國司法部門進行反壟斷調查時，特朗普回應華府目前正考慮啟動反壟斷調查，並會在有需要時下令分拆違法公司，不會像前朝奧巴馬政府一樣拒絕採取行動。

事實上，特朗普早前對上述科技公司表達不滿，指他們的商業行為不中立，更曾經點名批評 Google 協助散播假新聞。如今，他更進一步指有關公司涉嫌違反「反壟斷法」，很可能為日後分拆有關企業埋下伏線。

寶船入水了

人跳落水都爆

笑左

夾爆喇

咁人地真係好多錢呀嘛

各位早晨
\|/

我記得你個名
上咗岸?

無錢錢跟

突然不蟹了

好開心, 隻過夜熊走到

唔係
係按金少慳皮做法
聽人講舊年北水買2318/175都係坐價內call
應該最慳皮無時間值唔洗俾息嘅槓杆

不如去半年日本喇

佢係之前賺落大把本俾人夾

賺幾格走

師傅早晨

【實戰理論】沈振盈：十一月維持大型上落市
2018-11-6 9:35:42

昨晚美股雖反彈，但並非三大指數齊升，科技股表現仍然弱勢，納指仍要下跌28點。道指反彈190點，收報25461點，反彈阻力區，約在25800-26000點水平。過去一週，無論美股或港股，都被中美貿易戰的消息玩死，特朗普的一個電話，令到中港美股市齊升，加多一段假消息，謂協議已在草擬中，就令到港股大升逾千點。其後的澄清，又令到恆指大幅回落逾600點。

十一月份股市，首週表現向好，但走勢卻頗為反覆，波幅亦明顯擴大，散戶投資者頗難掌握。由於本月有太多事情影響後市，估計暫時仍會是上落市為主，是大幅波動的上落市。這兩天有美國中期選舉及聯儲局議息，月底又有G20會議，特朗普將與習主席會面，而中間又有騰訊（700）業績，令市場極關注。故此，在月底之前，無論好友定淡友，都不敢貿然進攻。所以，十一月份港股，應該是維持大型上落市的格局，波幅介乎25200-26500區間。

流星谷底4.7幾徘徊之後，彈返起，屌，之前4.76買得3000，未齊貨

有無人可以同我隊平保落去呀
英國王幫幫手好唔好

佢做左5仔最大股東,
之前仲諗住5x 4x分2注入5仔, 而家又要再考慮下...

咁你要諗究竟係平保拖死滙控定係滙控拖死平保喎

呢隻妖股好鬼多奇怪資產
雖然pe 唔高
資產價格下跌都要落$20

呢個真係經典

無啦 捱緊騾仔

「大沈判」︰fing上fing落失重心，避險資金要買金

無啦啦熄左燈
btw 又reset, 不過如果講話profit 都係肉嘅話, 應該係又輸多10k

我岩岩都平手走左張-1
入個位唔靚

啱啱係上環中遠個邊見到師傅真人，個樣好似俾人夾爆腸仔咁既樣

王歧山指中國準備與美國討論努力解決貿易問題
6/11/2018 9:46
國家副主席王歧山表示, 中國已準備與美國進行討論, 並努力解決貿易問題, 因為中美兩個全球最大經濟體對抗會導致雙輸.
王歧山在新加坡出席《彭博創新經濟論壇》時表示, 中方準備就雙方共同關切的議題進行討論, 並努力找到一個能夠讓雙方都接受的解決方案.
他強調, 中國堅定支持多邊貿易體系, 堅決反對貿易保護主義和單邊主義, 又指出, 經濟全球化將向前進, 即使會經歷波折, 而中國將繼續推行開放政策.

9:46

毒撚冇人理？

呢個幾個月成日都出呢類新聞 狼來了咁撚樣

侵侵講左好多次啦, 做唔到佢想要既傾黎都係哂氣
大陸又想營造人地問題既感覺姐

蒜鳩數把啦支共。jpg

【大師午間教路】美中期選舉後有機抽高
11月06日(二) 12:09

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周二(6日)靜局，因為投資者觀望美國中期選舉以及美國聯儲局議息結果

大師預期，美國共和黨在中期選舉會佔優，料大市之後會抽高一口，惟向上空間有限。中美元首月底會面，能否就貿易問題達成共識，仍是未知之數，雖然表面上好似「有得傾」，但經歷了多次狼來了，好友未敢強進，淡友亦未敢沽落去。

他估計港股將維持大波幅區間，恒指裂口頂部25,500點應守得住，上周高位26,800點會是阻力，暫時值博率不高，不入場不代表「無料」，要靜候好時機。

－－－－－－

good

又嚟

但確實似乎唔係入市好時機

\|/ cfu

師父好似幾睇好後市

即刻升緊番上去

又跌返，大戶都玩緊雙刀流

師父有袋底牛同PUT, 開邊面都可以屌鳩你

唔怪得今日個市咁反覆

另類夾春袋
2邊都細波幅 唔比師父執d走

磨撚哂隻put 啲時間值再向下插殺牛雙殺

新人上香\|/

笑死

周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續上落市為主，走勢偏強。

又中

風高浪急

個上落咁樣不如唔好開吧啦

師父今次又贏大獲，點解我唔跟住長put短牛

多謝師父救咗我隻牛

388 頂乜春

師傅ho ball

洗濕左個頭, 反擊

淡友衝啊!啊!啊!

夾撚爆淡友

醒啦, 師父大顯神威

師傅好撚勁

阿寶繼續上

阿寶

今日好滿足，多撚謝肥佬師傅

呢幅圖阿寶扑緊野 ?

十萬變百一
很想要吧

很想要吧

lc食價食到飛起走晒算數

chok撚到啲價亂鳩咁開

想put qq又費事，都係過左中期選舉先算

今日比較失望 原本諗住會早d就爆到上去同上去嘅幅度都少

走到牛 成功吉倉等大選 我都滿足了

琴晚夜期得果68，今日牛高位都有廿格食仲想點

都係嘅 今晚波幅仲大

賭大小
肥佬注碼已落
師父賭開大, 有無人跟

呢個真係講有冇小聰明識唔識睇個路數。
我有打算拎兩皮野去澳門，轉攻骰寶全圍 (1賠24) 一百蚊注，睇下可唔可以偷到雞。

阿寶有廿萬牛桌

幾時既事
唔係熊緊架咩

阿寶點解要上肥佬船

佢臨收市先喺隔離講

RETREAT!!!RETREAT!!!

熄完燈啲圖死曬

大數法則，刀仔鋸大樹?

如果兩個會共和黨都贏哂係咪有煙花睇

我突然之間好安心

阿寶入完牛 ig就插到痴線

少少似啦，不過就人地辣辣上，要本多終勝，我方法就24次搏中1次都打和。可以攤長玩。

幾時入咖

其實，咁先好玩，保到本，又可以搏爆，進可攻退可守，不過個game就會變到好悶同要守紀律

好似阿寶做舵手既船冇一次冇海難...

悶悶地贏定刺激地輸 ?

媽咪麵上左船個張gif好似可以轉做寶爺..

阿寶幾時先肯CALL美團

我有frd就係咁賭法，不過佢係賭波每日買半全場三穿一，每次均注買，搏爆一口贏一個月嘅注碼，最高紀律試過三百幾倍，注錢就唔講啦

我都係 尋日幾驚要蝕住走

之前我係世界盃用半全場 2 x 1 都執番之前大注輸係主客和的本。
都係頭尾關買4個options:
主主 主和 客和 客客
主主 / 客客 通常 都係 4 - 6倍
主和 / 客和 就 12 - 15倍
穿晒都係16注，真係仆中左就 最小都打個和 最大 225倍
幾過癮

係正咖
不過真係要好有心得同紀律先可以長煲，呢個玩法我真係無佢咁好恆心，因為黑撚起上嚟真係可以輸足三百注

到時又懷疑人生

但係好過輸俾大戶夾爆袋
去澳門開張卡，你輸左幾皮野，打荷都會送番你船飛酒店。

唔止，積分可以換嘢，送酒店房演唱會

呢個樓王多經驗

重可以係澳門沖埋個涼返來 call HG

樂宜BB呢期成日同佢做LIVE

師父呢排射得太多 而家扯唔起
樂宜bb都有需要ga ma

好似瘦返

呢幾日完全無mood入市
想睇下midterm開咩再算

現代女性，好出奇咩

call for the weak

點解！

屌那星左牛右熊，個市又彎鳩曬

只要700落到230蚊我就回本架啦應該

買左金，師父同船

你買咗幾多

唔出奇

咪貼左倉，五萬幾

我5幾既時候買,嚴格黎講已經冇撚左一半
未計有另一隻俾人打鳩左

勇者無懼

夜期

快d千跌

計埋啲蟹牛咪三廿個都嚟緊頭

千跌俾乞兒? 還三千就差唔多

牛就鳩UP架姐 冇買過牛

又唔put atvi, put左追唔少啦

依家輸緊十一萬咁上下啦我諗

寶哥可唔可以報一報倉

BLIZZCON完左下一個交易日一開就已經跌緊6%,點PUT呀

天意。。。
真係俾我鳩噏中撚咗

真係牛左我依家輸緊廿幾三十啦
我買埋2019袋鼠金幣唔好

中左咩

寶少唔係美團qq put同熊咩

路過想請教下
有d 人會將港股同人民幣走勢拉上關係
之前人民幣急跌而令港股都急跌
有冇人知當中個關係?

資金流問題, 罰睇實戰理論二百篇
罰聽錢錢錢二百集

美團我都未入場

屌你咪搞搞震呀屌

睇黎都係唔買野為上

我65蚊就put架啦

好彩唔會到姐

咁我聽日追14443

走呀 放過佢啦

abandon ship

白巴呀 麟仔想幫師父滅門呀

屌... 媽咪啊我唔要上沉船啊

沈船已上

8手熊過左

只要白B提過既我都跟

諗起之前有套戲講援交, 入面有條女著住校服同人扑野

就睇你有幾錢跟

我袋底仲有好多注

寶爺

阿寶成日喺淡友po混淆視聽

邊套？seed呢

嗰邊唔係鳩up post黎架咩 冇左呂布後

原來股王992過2日公布業績

係咪起士碌架台比個阿叔屌果套

有女貼腳，成條柴

呢輪發生左兩件事，耿耿於懷。

第一單係我有個舊伙記肝癌復發。佢其實都成六十歲人。第一次發肝癌，係因為喺我公司捱得太辛苦，俾我老細即係我老豆捽到佢死，捱出黎既。好彩佢發現嗰陣都係一期，切得到。但我老豆仲要迫鳩佢辭職。

而家翻發，唔多唔少，我都覺得我屋企有份累佢。其實都頗內疚。應該負擔返多少醫藥費既，但真係連買支參俾佢食既錢都冇。

第二單，陣間講。

若然要報, 時辰到, 不得不報
咁多債同孽有時點計到咁清, 有能力就幫, 無能力將來到你要還個陣都無得避
順其自然

第二單，關女人事，又係之前嗰個
散完又一齊，一齊左一兩星期又散

講到尾又係錢
佢話我可以選擇喺佢嗰邊買一層樓，一至兩球人仔
或者喺深圳買樓喎
話自己成世人未租過樓，唔會接受租樓

把口就話唔想再一齊
但佢又同我表弟講
如果我喺嗰邊買樓同佢一齊生活佢又願意
我心諗，屌你老母，咁即係嫌我窮

我發撚左誓，同自己講，我買唔買樓同佢住都好
呢三年內，我搵唔到兩球人仔，我呢世人一塊閪我都唔屌
屌親我就碌鳩爛到發臭再腸穿肚爛死

呢兩單野，完全係谷撚起哂我要發達既決心
俾個咁既人我唔撚起

係

好似叫咩同學, 就咁google 都搵到, 不過要上網睇

屌𠰴屌番條囡都好，最緊要風光比佢睇

幫到就幫啦

最尾會唔會唔屌閪, 齋奶

叫同班同學呀屌
得個女主角叫靚小小, 另外兩個麻麻地樣同身材

屌屎忽

好似有套咩微信少女又係講做援交, 入面啲女靚啲但冇露咁多肉 個排骨仔屌個臭口妹個下都幾震撼

真係火都黎，屌佢老母，佢層樓幾年前買，只係我喺香港一年多少少租金
居然話我窮
我心諗，即使今時今日，我請人食餐飯都等於佢喺大陸一個月駛費。所以唔緊要，嫌我養你唔起，我就發俾你睇

睇援交妹梗係要睇踏血尋梅，春夏

阿寶又贏

加油...

呢個我又未睇, 好似太新

why

白只呢個死肥毒，戲入面扑春夏，戲外面就扑顏卓靈

夜期大棍大棍上

阿寶一堆熊

要條囡後悔就要話佢知，發左達都唔關佢事

無追到張lc爆左上去

亂棍打熊..

我一早同佢講，三年後搞佢黎香港，十年內移民
佢話我冇可能喺香港買到樓呀嘛

咁簡單啦，三年內砌兩球，到時如果真係我有兩球，衰極都買到大埔啦

但未必係同佢住

女人 無眼睇，嫌人窮 講真有時睇啲女人嫁有錢佬又要屌自己老公爛滾xxx真係笑話，自己有啲乜值得你老公留戀應該清楚啦 你肯同我捱，我出頭點會唔珍惜你。家下係我有錢你先痴埋黎，難聽講句你仲衰過做雞 做雞知自己賺皮肉錢，呢啲女人完全無呢個自知之明 between無巴唔好俾呢啲女人睇死，男人有錢幾時都有market，女人老咗有錢都無人要，仲要聽你咁講都唔算得有幾高quali

加油！一定要威比佢睇

次次我個人開始頹 無兄都會喺到講啲嘢撻番着我把火
我都要三年內買樓 事業有成 數百萬當係碎銀

係啦，無兄，師兄們講得啱，有錢先肯同你一齊嘅，周街都執到幾十件，呢啲女飛十個當九傷，佢當你工具，你根本唔駛當佢係人類，搵過更好啦！
放開等於放過自己；
男人有能力有資產係必須嘅，但係目標要明確，係要用嚟養得自己值得珍惜嘅人，佢唔珍惜你嘅，嘥鳩氣。
至於你老豆果度，你老豆作出嚟嘅，佢自己會有嘢要還，你做仔嘅，幫得幾多就幫到盡幾多，盡咗力，就無需介懷，人係好多嘢過咗就補救唔返，睇開啲，放下吧啦！

大麻股又癲撚左

夜期玩完燈制未

痴線 一個鐘後再開app仲玩緊

共和黨似乎比預期好

睇定啲好 democrats坐定粒六咁

睇少啲CNN

early poll勢頭唔錯
睇下多啲sample出黎頂唔頂得住

其實睇咩台同media了解美國新聞會好d

唔想睇dem班撚屌叫春就睇fox
當然你可以選擇兩邊睇 做對比

想講，其實共和黨選民會比上轉democrats搞鳩大法官嗰單野逼出黎投票，令republicans贏嘅席位比538嗰堆網估出黎嘅數字仲多。

係就正 等睇之後侵開大絕

黃國英：股票好玩在夠複雜
11月07日(三) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，「不要怕，只是技術性反彈。」對於那些立定心意等大爆炸末日主義者而言，其實就無謂再睇財經版。不錯，假如股樓又破新低的話，會自我high爆，覺得手上現金的購買力大增，但反正要等樓價跌七成、恒指到10,000點，一日未到就不會出手，就不如set定alarm便算。

假如大市反彈的話，升2,000點、3,000點甚至5,000點，亦只是堅定不移繼續等。即是升跌都無可為，安心靠邊站，很可能未來三五七年也很悠閒，純粹食花生，可是遠比睇股市優勝的娛樂多的是，何必降低生活質素。

股票好玩之處是夠複雜，絕對不是單單看宏觀因素就可以定生死，個別公司管理層的能力極之重要。如果人類注定要向環境屈服，那麼很多公司原本就無謂成立，倒不如將創業資金槓桿上，直接炒利率、炒外匯或者炒商品。當然有不少人這樣諗，尤其是中國人，但不肯認命的企業家，的確有不少可以做到逆流而上。

也怪不了中港股民，因為過去多年的經驗太差，政策主導這道障礙，實在大到難以超越。近幾個月連少數幸存者也陸續被祭旗，徹底摧毀市場的信心，我們才會將股市的命運和宏觀因素緊扣，完全忽略管理層這項變數。

所以又是信念決定行動，認定外力大於一切，在目前環境一於安心冬眠，像自己傻傻哋以為人定勝天，依然會有少數贏家的話，便趁整體市況未算太勁，細心趁機揀股，尤其是美國市場，例如網絡安全板塊便值得考慮。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

沈振盈：熊市主因「借咗總要還」
11月07日(三) 00:15

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，經過上周的大挾倉，以及周一的急插，周二先跌後回升，反映港股仍處於反彈浪之中。技術上，初步以周一的低位25,747點作為好淡分界線，反彈的目標看26,600至26,800點。

今次反彈浪的藉口，是特朗普跟國家領導人通電，謂雙方將在月底的G20會議將會會面，商討有關貿易戰的解決方案。當然，一個電話、一次會面，能夠解決問題的機會頗低。但既然市場已累積了頗大的跌幅，已經足以用作為挾淡倉的藉口。

筆者一直強調，全球大部分股市已經步入熊市，特別是港股，主要的原因「不是貿易戰」，而是美國貨幣政策的轉變！九年的量化寬鬆，製造了超級的資產泡沫，香港的股市及樓市已炒高至極度不合理水平，逆轉是必然的結果。美國不能一世靠印鈔來支持泡沫經濟，借來的虛假繁榮一定要還，愈遲去還就愈大鑊，這是簡單的基本常識。「貿易戰」只是催化劑，不是跌市的原因。

奈何大部分投資者只沉溺於過往「借來的升市」，而缺乏了危機意識，漠視今次美國「退市」的殺傷力及嚴重性。福兮禍兮，忠言是否逆耳，很快自有分曉！

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

英國王學人玩信念

我真心覺得腳英對師傅好痴纏，死咬唔放

師父開心死
今期佢愈high, 個倉仲high

已開下一期
沈陣營第一百九十八期 － 借來的升市一定要還

師父\|/
準備好下晝跟勢入市

玩人定勝天，痴撚線

輸到痴孖根

好耐無上香
\|/

屌那聲lihkg個server fetch唔到舊image link,大師兄留低嗰啲，新嗰期肅靜迴避張圖出唔到 再下期換條link先得

噚日搞到連牙中圖都睇唔到，幾乎暴動呀

今日入唔入貨好

辛苦巴打

CLICK幅死圖開新頁又見到, 唔知搞咩

辛苦哂樓王

辛苦晒

去咗站務台催連仔望遠快手啲，咪凈係自己打J

CNN

中期選舉即時結果

搵MARBO鎮一鎮先

今日較好入市機會係咪等下晝出左中期選舉結果,
定睇埋今晚美股走勢先會好D

最安全應該聽日掛

等，你永遠唔知道市場會點解讀

你永遠不知道阿寶幾時入牛

問題係都唔知大戶會點解讀，共和黨贏係利好定利淡都唔知

最新參眾侵侵贏緊

邊個網有得睇？

上面POST左

CNN

中期選舉即時結果

chok到飛起

共和黨領先緊，阿侵加油

thanks

開咩師父都中，根本個市完全扭曲。
全世界大戶都係睇緊呢個中期選舉幾時出result，不論結果如果都係會做過市落去，我已經救得一個得一個。

如果Republican 又嬴，叫 fake news media 情何以堪

我支持共和黨win兩院，起碼阿侵搞事冇人阻住，又可以減稅造市

睇ABC下面呢個時間序都攪笑啦。由6pm ET 的全藍，一野扯到半紅藍

【實戰理論】沈振盈：選舉後侵侵隨時變臉
2018-11-7 9:55:25

十一月份港股將繼續大上大落，皆因變數特多。今日美國中期選舉將有結果，而聯儲局議息會議則在週三及週四進行，香港時間週五凌晨有結果。今次議息結果並不重要，因為市場已預期今次不會加息，留待12月份才加。反而最重要的，是會後聲明所顯示的經濟前景，以及未來加息的步伐。而影響加息步伐的重點，始終在於通脹，而暫時來說，通脹壓力仍未完全出來，聯儲局的口風應該沒有太大的改變。

然而，通脹會否急升，油價及貿易戰將是關鍵。月底的阿根廷G20會議，特朗普與習大大的會談，結果舉足輕重。此刻表面向似乎雙方已有共識，但實際結果仍視乎特朗普所開出的條件。從政治角度考慮，今次特朗普釋出善意，或許只是在中期選舉前，希望吸納選票的技倆而已。到選舉有結果後，情況就有可能隨時有變。始終特朗普的思維，不能以常人的想法去判斷，在選舉有結果後，隨時會變臉。

我等緊師父星期四嘅震盪

標題叫得咁親密, 點知內文變返曬做特朗普咁見外

對上幾次預測震蕩個日既走勢係點?

唔敢睇太淡，跟師父開雙刀長put短牛

會唔會殺熊先，最近牛差唔多成千點先出現

睇黎係共和黨控制senate, 民主黨控制congress

今晚試下熊過夜先

裂口大跌...又一個孤島...

咬得好緊

gun

成個美國完全係撕裂左

我覺得南美浩浩蕩蕩去緊美國個批所謂難民
令到今次好多人會投侵侵, 制止左個情況先
愈來愈被逼歸邊

CNN HOUSE個度成個MAP好多紅色

聽日近牛254，近熊258-262都有，先殺熊再殺牛都唔奇

不嬲都係咁, republican啲鄉下地方好大

睇到好似橫掃天下咁

通常好似60年代 仲用緊卡式帶 然後幾個西部牛仔走出尼既
唔洗問阿貴就係共和黨既地方
數十年不變

雖然呢個只係bias
不過民間智慧真係幾準

美期插 港女升

最新HOUSE侵侵贏緊一席
出左大約一半結果啦

Republican will hold their Semate majority...

你睇texas咪係咁, 鄉下地方就係紅色既
藍色就係dallas, san antonio, houston呢啲urban area

照睇個勢就係喇

等睇侵侵反手屌鳩中國

今日咁好執格仔但要做野

希瑪番生

如果收263，好多近熊會連出世機會都無

流星號上返4.9

侵侵參議院成就達成

一人一邊，差唔多啦

眾議院仲係55波, 唔一定一人一邊

trum攞曬就

trump*

264

師父又贏

寶少又爆

屌拿星, 夾到我HIHI

鳩頭又話今日淡

依隻船爆得勁過上次隻船

訓醒執咗6格 今晚又可以食鋒味漢堡

一人一邊 打和

多謝師父

仲繼唔繼續做淡倉好呢
但我睇升唔上270

雙刀

殺撚完26488先睇，唔洗急

屌, 我都係

阿寶同船

錢如噴泉地流失

琴日放工見寶爺貼倉即刻屌左出聲

究竟星期4個震盪係咪同以往一樣插插插呢

麟仔又然

千跌ready

真係要毫不猶豫買

我喺ig撳哂啲錢出嚟先有人打俾我 仲要係仔嚟

懷疑緊自己了

個個都係女 得你係仔

ig有人都知水瀬好乜

岩岩都有個男人打比我
明明之前何小姐打過黎

打比你講咩？

就嚟做撚死何小姐

問我有冇遇到咩問題

何小姐係咪比連登仔騷擾得多遞左信
之前又問人家宅又問人幾時移民

有可能呀屌

何小姐琴日先打比我

馬寶發功發得一日

其實想問好耐 個劇情係講緊乜
喊哂口話想跌 真係跌幾千點嗰陣又不能丟人現眼咁款

想J何小姐把聲 明明send過email俾我

破埋266食半先

265啦dllm...

何小姐 : 隔住電話都聞到陣腥味

寶少315q熊何去何從呢

寶少又加番?

兩個人黎
一個叫佢買跌 一個冇聽佢講買升

咁黑, 又入水

第二個係腳鷹, 除非唔係

同我頂住，上266先跌返

完全係淡友po既真實寫照

車入面果個係劉青雲兄弟, 穿左大芋櫃桶底仲要輸曬, 比人插左刀之後諗住揸車去醫院, 但係到聽新聞時叫劉青雲拎打劫返黎個500萬現金去買跌, 佢諗住追跌但劉青雲買左升

補充，黑仔將呢5M叫青雲去追跌，但係青雲去到就唔記得左。佢用番個百家樂捉路法就覺得今日升就去撈底買升。最後就係反 cup千點果陣黑仔叮左。

何事得真係好好戲

但係內文有習大大

師父老人家嘅文筆同佢身法一樣變幻莫測

食少左廿幾格

又係媽咪哥提提你既時間 呢個星期準備倒跌！！！！

麵仔又暴力救市

未到50MA已經FALL左300點, 係咪局黎

奪命金

又跌乜鳩

no water flower

雙刀隻put都cover唔返隻牛

迅速收皮

係呀, 我覺得幾好睇下, 頭先睇完wiki 發現有啲角色係冇出到, 搵日行過碟鋪睇下有冇唔同嘅版本先

跌咁多嘅時候就反思到底我點解要買咁少, 就黎40格了

半個鐘跌左500點

老母麵出post

????

寶爺又成功獲救

你無熊今日應該係千跌之日

唔夠chok...上年11月跌900點...

定期收息吧

收市跌over 300就好笑

好有可能 一陣收市聽寶爺叫春

支持

插多一舊

出現了

好撚hi呀屌

麟仔唔做船長之後，流星號陰d陰d升返上4.9

咁證明咗...

字面解？

痴線 怪錯師父 徒弟知錯

白師兄係隔離講左啲咩, 今日冇追個邊, 睇到好多人拜

【大師午間教路】港股挾至26600可開淡倉！
11月07日(三) 12:48

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周三(7日)挾倉味濃，已迫近上周五(2日)高位約26,400點水平。

美國中期選舉即將揭盎，據美媒指民主黨將奪回眾議院控制權；但他認為，如共和黨能掌握參眾兩院，市場才會視為好消息。

在策略方面，他指大市若挾至26,600至26,800的水平，可以考慮開淡倉；又預計11月會維持大型上落市，提醒勿因市場氣氛好而盲目入市，適當時要靠邊站。

－－－－－－

唔俾師父開淡倉, 支唔支持!

我5蚊棄船架

倒跌

今晚抄下功課先

26530

唔怪得回得咁急

MARBO出場, 師父都要低頭啊!!!
想開淡倉, 下次先啦

中！

呢期走勢正常翻好多

因為船長走咗 船員同心修補後就重新出發

一陣船長又返黎

寶船長上船通知聲
現有船員放貨比佢

收到

寶哥會唔會嬲豬又唔見左人

掂啦

師父..有神快拜

呢轉師父都中既我決定改名做沈門入室弟子

放低J圖

大佬, 下次有咩照住細佬

仲有十手992

何不建設

3點個下早左加熊, 坐左10格又不蟹了

好似係可以二揀一

要召喚大師兄

歪樂煲

仲有衛生工程

沈振盈：惠生工程業績增長佳
06月13日(三) 00:15
訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，議息前港股仍是牛皮上落，缺乏方向，後市部署重點仍要看議息後美元的強勢會否再現，因為這直接影響到資金流向變化。美元雖強，但金價硬淨，油價也在回調之後逐步回穩，估計在65美元已企穩，仍維持油價今年目標75至78美元。

惠生工程(02236)主要是向石化及煤化生產商提供生產設施設計及建造項目解決方案，屬於石油及天然氣的支援行業，油價上升令油企積極加大資本開支，對其前景有利。集團2017年純利1.38億元，上升8倍。3月份惠生旗下附屬獲美國德州的石化項目，總額達3.6億美元。

股價方面，從年初高位1.8元回落至現水平約1.3元，接近今年低位1.2元。若然油價回升，帶動石油及石油設備股炒作，可以留意此股。

世界盃本周開鑼，一些相關概念股如啤酒股等早已炒上，反而彩票股卻沒有異動。現在仍停牌的第一視頻(00082)，過往也被當作是彩票股炒作，但其實它是網絡及電訊媒體，經營網絡視頻及遊戲業務。

公司本身擁有原創節目包括「坐視天下」、「文運成語」等。近年以「數字＋新文娛」戰略布局，除計劃收購「瘋狂體育」平台外，亦建立視頻資訊社交平台，網羅知名藝人製造名人效應，未來發展值得留意。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─

又蟹左

安巴你咁撚好記性嘅

一係就中國人壽 師父話佢係下一隻992

但j 圖一定要有

今年推得呢兩隻, 實記得

現價1.04

頭肩頂無啦

中國神華

又bin

老老豆豆
如果根據番過去幾次大插既時候都會出現牛鬼蛇神
上3萬3既時候其實都好似冇點出現過

反而係呢個熊一既時候開始出現圖太郎,淡友POST,FACEBOOK我都開始睇到唔小求睇圖教短炒幾錢上幾錢既廣告

呢半年先係牛三

可唔可以報一報倉

上年點會冇呀? 咩買期指日日賺
宜家d人唔見曬可能已經賺到上岸

傻鳩嚟，唔洗理佢

咪係，梗係要俾白巴抱起黎屌先得架啦

最憎死老千！
專家全部係教人講股票既專家，唔係教人炒股票既專家！
冇一個係真既市場參與者！

支持二師兄，果啲牛鬼蛇神見一個屌一個

睇到好尷尬...

釘撚咗蓋未

（FF mode）N個月後，船長玩厭金幣，話：屌呀，都係月供流星號算數

來來聽朝就上船

本野摺左未

屌你買金幣啦屌

麟仔

你上船 我地就跳船

金幣一粒先一萬

有d興趣，點樣訂？
記得你之前講過但太耐搵唔返
第時留俾個仔都好

三師兄，佢爭啲搭撚沈我隻外賣仔

我揾到金升唔起嘅原因啦

LPM

外賣仔升定咗 係咪上得船

共和黨

中午急插5xx點
以為係大戶收到風 做定野先
點知依家期又升到啪啪聲

又夾高俾師父沽

26600可開淡倉！

睇唔透

殺熊再挾好倉再震淡

跟左師父做左同一樣柒野，想266先走牛

日清食品4至9月經營溢利降4.9% 因上市及折舊開支增加

日清食品（1475）母公司日本日清公布半年業績，顯示中國業務即日清食品，4至9月經營溢利減少4.9%至17.43億日圓，銷售總額則增加6.3%至207.18億日圓。

7至9月經營溢利增長13.8%

7至9月來看，日清食品經營溢利增長13.8%至13.29億日圓，銷售總額則增長4.5%至112.35億日圓。

合味道等杯麵銷售強勁

日清食品表示，中國即食麵市場已經見底，而優質即食麵市場正在擴張，集團會強化「合味道」品牌，而「合味道」等杯麵銷售強勁，令總銷售額有增長。

至於上半年盈利下跌，集團指出是因為上市相關的僱員成本增加，以及折舊的影響。

如計算2018年首6個月業績，日清食品溢利增長3.1%至1.06億港元，收入增長18.7%至14.82億港元，毛利則增長15%至4.46億港元。

有冇人有師父張咪埋眼put 9 佢張gif

日清，要爆啦

屌，面仔同寶爺聯同圖太撚搞撚彎個市

同左船點算

亡國英加持

轟

說好的J圖呢

我都喺架船上面

加油

佢哋出緊邪法

work唔work架

易彎拿緊係要比多d人睇啦

唔work 又要包頭

已射

點都要做吓野，太多邪神攪鳩熊軍

我對面枱有人print咗份蘋果馬經同財經出嚟 一路食飯一路刨

佢哋有師傅加持，好撚難搞

睇嚟真係會傾deal

爆升

同贏國Deal
屌贏國就得

燈神者聯盟

一見佢講friends, 硬係覺得佢又開拖

usd/cnh 6.91

hack 到trump trump twitter 的話身家一日百倍無難度

我地有無it 高手整包沈門wtsapp sticker

想整咩先?
an機定唉瘋

其實幾好

納dee 1點100美金 舞兩吓就對沖完

可以玩mini，一點20蚊美金

800手牛熊

SQQQ盤前-4.16%

我仲要俾人夾2000蚊面不改容 因為唔慣睇美金

想jump了

13蚊係咪溝得過？

等12蚊左右

道期七連陽燭...
開始懷疑人生

我都好似見到d野

陽氣太盛
應該採陰補陽

係咪見到鬼門關

請教下看到什麼

凌晨焦點！特朗普數小時後舉行記者會
11月07日(三) 20:17

外國傳媒報道，白宮發言人桑德斯表示，美國總統特朗普將於香港時間周四(11月8日)凌晨00時30分舉行新聞發布會，即數小時後。

市場預計除了總結國會中期選舉外，亦可能會提及包括經濟、貿易等問題。

－－－－－－

又要出口術了
出完聽手裂口開+1000

夜晚講嘢升硬啦

寶爺牛過

佢燈緊

寶少玩野

佢講牛過有效過自燈

美期由+0.6%收+0.5
港期+190變+140
Overshoot, CALL!

Mola mola

今晚打多陣機, 訓之前打定個靚丁聽朝j定個靚頭去ifc算了

J圖大爆炸

人來 拖出來斬

雷莊兜

原來中午急插
就係因為大戶收到風
知侵侵今晚講貿易戰 所以走資避險

大家打多d J 唔洗客氣

[有圖] 淫爆緊身薄透摟X超短裙 白滑靚腳夜蒲港女 但pat無肉

正 個角度
已正評

貝多fun

點睇都唔會差過加密果件呱

身材麻麻

睇唔到對波喎師兄

我用ios

呢啲後入正呀 前提係樣唔好太衰

後入無波無羅真係不了

呢句真 個蘿咁樣點後入

見到d咩？

雖然唔關師傅事
但佢講野好嚇人
大家點睇?

訓先
今晚等師公打救/送我d工具上西天

市場開始質疑
淡軍開始動搖
寶貝仔
你見唔見到
d 人一個個印堂發黑

懷疑人生了

IG玩完納dee番唔到轉頭
想正正經經玩美期用邊間卷商好

終於收工返到屋企，聽日六點半起身開工

我都補完習
共勉

好似好多sqqq船員

又沈船

美期呢個數聽日裂開500係必然
呢排夜期同IG成日都唔跟美股,但一開完兩分鐘就話你知其實係跟既

宇宙級大淡友，重淡過師父。連登仔話佢輸左搵屋企人賴！不過我buy

奶奶地野 用埋邪術睇下有冇得頂一頂先
易彎拿！打救淡友啦！

屌，師傅話震盪，唔撚係會向上震盪呀嘛

挾到 心理開始唔平衡

白巴

26600可開淡倉係咪道指

向下插 向下插 不可放任胡亂插

\|/
救下你唔好著燈 要震落去呀

寶爺求你放過淡友啦

淡友唯一希望係爺閪

\|/🙇🏻

266掉頭please，最多俾師父威多次

個個都睇淡，金翼仆街鳥

周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
向上震

啟德地價半年跌兩成，師父又贏

究竟有幾多淡友？我斬熊轉牛算
耐冇番黎 上香先\|/

一千點內牛熊比, 8成係淡友

D近熊真係出唔到世

07:58【外交部：楊潔篪會見美國總統國家安全事務助理博爾頓】楊潔篪表示，本月9日進行的第二輪中美外交安全對話將為兩國元首阿根廷會晤做有關準備工作。雙方要按照兩國元首達成的重要共識，加強溝通協調，推進對話合作，妥善管控分歧，精心做好準備工作，確保兩國元首阿根廷會晤取得積極成果。

又中美交流

今日點睇都爆升WO, 師傅5行話今日會動盪@@

震上

師傅淡友咪震盪淡友囉

今次信師父，268開put

隨時上移區間

比夠佢1000點 270實回返多少

咁快移動區間

咁樣彈出彈入, 點玩啊

落26300

【實戰理論】沈振盈：特朗普施政如舊（08/11）
2018-11-8 9:03:15

美國中期選舉完結，共和黨繼續控制參議院，但卻失落眾議院控制權。美股即時大升，道指上升545點，收報26180點。市場其中一個升市的解釋，認為特朗普未能全面掌控參眾兩院，對其激進的施政有所制衡，將有助避免其政策的破壞性。然而，選舉一完結，美國司法部長塞申斯即時請辭，稱是應特朗普要求。從塞申斯事件，以及特朗普於記者招待會，跟記者反面的行為顯示，他將會繼續其既有的施政方針。故此，不要對中美貿易戰有太大的期望。

股市方面，無論美股及港股，近期的回升只是技術性反彈而已。在經濟前景向淡，企業盈利增長放慢的大前提下，過高的估值要回落至正常水平，是必然的結果。更何況，美國加快沽債縮表的速度，進一步收縮市場的流通性，股市轉勢是必然的結局。人為的扭曲只可影響一時，不能改變一切。此等扭曲，每每成為熊市營造反彈浪的藉口。過了中期選舉一關，下一關是今晚凌晨的議息，會後聲明如何顯示未來加息步伐，將對後市起着關鍵的影響。

又千升之日

師父今次可以開淡倉啦

流星號勁假時段想升上4.98

我又何嘗唔係
希望師父開完淡倉之後唔好開埋燈

阿爺都幫師傅拖

回返曬

如果轉燈 師父就中

26600可開淡倉！
師父又中

26499.jpg

唔識玩

號外號外
流星號準備重返5蚊, 各單位小心前船長

寶爺棄船就棄船啦，唔好再攪佢啦

懷疑人生了
成日俾人撚

4.7幾 4.6幾，我未買夠，屌

同侵侵炒人有無關係？

之前計過都係4.7左右就會回返上去, 但見佢穿埋就唔敢再買同成日係到叫春 依家見佢上返黎又想走 係唔係太廢

我4.78止左一半

均價5.31 SH

無 呢件本身大獲到共和黨想罷免佢
只係就到中期選舉廢事搞咁多野 傾好中期選舉後自己走
即係一早知

繼續落

點解見到呂布個post, 我懷疑左一下人生

我114000@5.381，雷劈都企定，任佢劈落嚟，唔撚驚。只恨自己低谷時無錢未入夠

你呢個月無溝咩仲咁高均價

有。4.76得3000。失敗

師父準備贏了
訓先

講好的震盪呢

震盪係講緊我地個倉呀 吊....

茶杯裡的震盪

唔驚啦，大把機會三師兄

麵仔想跟布布入牛對沖

震？邊撚度震呀？睇過？
[member]其實升咁少係咪有古惑？ /member]

992 又贏

靚撚到

真心想買

大撚膽 入門咁耐竟然未買

長線投資既態度

我有份貼過j圖架

流星號係邊隻

係磨呀DLGH

2018真係好妖，高位182跌到55

問過老貓愛股1478未？

咁2018仲係成份股，成交多好多，又有牛熊，死既人多D

老貓係一掂1478 就搞掂曬全部手機設備股呀

差唔多調整完 幾健康

好多人搏反彈

遲早都要讓返個位出黎俾992

4.6無買到，依家就黎6蚊

抵啦 仲唔買逐你出門

唔高追啦，上多D香幫師父加強燈力算數

點會高j呀？三億年後每股三億

我個人睇法，或者我唔識數，認真嘅遲早數到賣老婆

有冇師兄同我一樣極度唔鍾意波浪理論

要學就學師父睇基本因素，睇咩圖
圖點畫都得

cfu in j5 實戰攻略

冇話鍾唔鍾意既，始終都係一套學説黎啫，問題係佢一啲都唔科學，有太多個人估計，十個人數可能有十個結果，咁你信得邊個？

師兄有福了！請到內堂用茶

今日爺閪唔托市

師傅又推金ETF

果然係沈門既人

爺閪仲未搞清尋日侵侵當係贏定輸，冇左眾議院係好事定壞事

【大師午間教路】淡倉可保留！
11月08日(四) 12:07

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股目前屬於技術性反彈，料26,500點阻力位不少；預期大市拉鋸局面短線未變，上落波幅或進一步收窄，約26,000至26,500點水平，並有機會維持至下周。

部署方面，大師認為淡倉可以保留，或做些少對沖；港股走勢仍欠明確方向，不宜貿然入市買貨。

－－－－－－

992喺電腦預載嘅軟件裡面，有個叫聯想管家嘅嘢，呢件嘢會自動會link咗百度廣告聯盟，我唔知聯想係咪好唔掂，咁嘅偷雞摸狗都做呃page view

拿拿林同我跌落去

轉燈ready 轉燈ready

下午開始震蕩落去就OK, 仲有個半鐘俾師父震到落26000

26000一定要走熊

師傅講得啱

即係未去到個人超冷靜嘅級數咁做, 會好易受自己感覺影響？
咁我明點解了

同電腦病毒冇咩分別

【外電消息】特朗普：「中國製造2025」具威脅 但中國已放棄
2018-11-8 11:50:39

外電報道指，美國總統特朗普在中期選舉後記者會表示，「中國製造2025」非常具威脅性，但中國已捨棄這項計劃。

特朗普指出，「中國製造2025」代表他們將於2025年在全球經濟稱霸，但他認為這是不會發生的。有分析指特朗普話語中使用過去式，似乎已與中方達成協定。

此外，特朗普與國家主席習近平日前通話，在阿根廷舉行的G20峰會期間再次會晤，特朗普表示將與習近平進行一場良好的會談，試圖與中方達成協議。

開燈

沈陣營第一百九十八期 － 借來的升市一定要還

咩開燈...今年黃腳鷹就係

見到呢幅圖幾正
師父騎熊入關

國際版唔知，喺贏國賣嘅一定，佢老味代你click廣告

震未呀

QQ 同我插落去

師父range 底26000

震盪

轉燈

震啦震啦

師父真係好勁

淡友最壞既時刻經已過去
今晚千跌

熊二已完 係時候熊三

直落！

恆指未到直落的時候

臨收市拉到就黎平水...

大師今日走數, 又話震盪

震盪係解牛又震走熊又震走 又中

聽日高開低收
唔通係+1開, -1收

師父加油💪

好似曹總

師父頭髮多D

又唔跌 震盪呢

師父聽日可唔可以還翻個震盪俾我

又扯番上去 死港女

師父頂住呀

原來沒有 從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久

唔知師父朝早有無食一半袋底牛

俄16歲少年為救弟 引熊跑開慘遭肢解吞食

【星島日報報道】俄羅斯近日發生一宗熊吃人慘案。一對堂兄弟在徒步穿越樹林時遭遇棕熊襲擊，為了救弟弟一命，16歲哥哥挺身將熊引開跑遠，最終慘死熊口，被發現時已遭肢解掩埋。

據報，16歲少年羅迪安（Rodion Burakov）日前跟13歲的表弟鮑里斯（Boris Burakov）這對住在俄羅斯勘察加半島的偏遠山村堂兄弟居。事發當天，兩人結伴去離家15公里外洗澡，返程途中在穿越一片樹林時與一頭三歲大的棕熊狹路相逢。

棕熊起初的襲擊目標是弟弟鮑里斯，但哥哥羅迪安卻挺身衝出，叫弟弟快逃，隨即引開熊的注意力，向樹林深處跑去。弟弟驚惶失措之際，發現熊已尾隨哥哥遠去，於是一路狂奔前往當地消防局求救。

救援人員趕到樹林後展開搜尋，最終發現羅迪安已命喪熊口。一名女醫護找到了被埋在樹葉和樹枝下的少年，發現少年下肢已被撕開，部分手臂被肢解了。檢屍查明，羅迪安遭受了頭皮割傷和顱骨骨折等致命傷。

據了解，用土壤、樹枝和樹葉覆蓋獵物是棕熊的典型特徵，可以保持肉溫、加快發酵過程，易助消化，同時食物被掩藏後不容易被鳥類或其他野獸奪走。救援隊在羅迪安屍體附近找到了殺人的棕熊，當場將其射殺。

羅迪安勇救弟弟的義舉很快傳遍當地，人們頌揚其無私行為，稱其為英雄，當地政府追授頒榮譽稱號。朋友們則製作短片紀念他，結尾更寫道：「我們記得，愛，悲傷，你將永遠留在我們心中，再見！」

真實引熊

推爆佢先

1001